可唔可以搞次 係針對新屋嶺？

新屋嶺 係鬼屋

義士唔係condom

呢個大家都認同 唔可以齋係口號
不過 我地真係對新屋嶺係無辦法
佢地留得係新屋嶺一日就真係辛苦一日
強姦 虐打 酷刑
我地都幾肯定日日都發生緊

先唔講要釋放義士
呢個係五大訴求之一
肯定要嘅
但大家都知短期內 真係無機會

可唔可以集齊人馬 要求轉倉？
示威又好 簽名又好 衝去新屋嶺又好啦
可以點做？唔可以畀佢地繼續受不人道對待

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推1

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

你衝去新屋嶺但唔係全人類勇武打走哂啲狗嘅話就會即刻比人捉入新屋嶺

其中一個講法
我都知唔可能 仆硬街
不過唔可以咩都唔做

推2

推3

搏team kill?

我認同新屋嶺係好撚需要關注
我都唔會阻止任何行為
但真係諗清楚
去到新屋嶺可以做啲咩
真係有可行方案先好搞
唔好一股熱血入去送頭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持炸咗佢

極高危，絕對唔建議

但點都要做D野

重申 義士唔係condom

推
新屋嶺唔可以忘記

但可以做咩

如果你無能力拆左佢
想問你去黎做乜？

另外比你入到去又點？搶犯？

如果你有能力入到呢個軍事基地，不如你入左777屋企先啦，起碼國際會更關注

萬歲沖鋒都係一個方法

家下99%人連黑警都未敢打 每次都係向後跑
你話我知去個到有咩用?

爆入去拍底義士被暴打傷勢 行刑室畫面
都係個句 好人好姐怕咩比人影
入面一定有事

push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

太近禁區 好難走

所以唔一定係要去
但點都要畀壓力新屋嶺

不過入去一定唔係高章

係 所以有咩可以做

聽講有巴打申請緊禁制令？
不如直接搵次係以新屋嶺做theme黎行街
好似#metoo咁

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

之前有班中老年搞過小型導賞團

要搞大型啦咁
和理非要
再有記者帶頭
國際人權組織全部一齊行
狗一定會清理現場
不過至少可以證明新屋嶺係環境惡劣
同見到義士

個次佢地行外圍, 我估佢死都唔會比你入去

之前太平紳士都無得入

屌你老母巴士底獄

樓主好鬼

要搞到100萬人大游生入去就得，仲要唔比狗封交通

如果唔入去 有乜可以做
其實我prefer 爭取轉倉

文宣出手先
要繼續關注新屋嶺
總之唔可以俾義士變Condom
逼到班黑警出嚟回應

除非可以用極多火魔法浸死個城佢，唔係都搞唔到

利申：打緊尼奧寵物

thx

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。

推推推

幫幫手推返新屋嶺d post 呀！

推！救義士真係緊要過一切

推番上黎 我覺得有得諗